豪大大除左雞排仲有咩好推介

一陣食

豪大大D女

"豪大""大雞排"

全部都係雞

其實如果食雞扒，不如食香香雞好過…

依家食香香雞既人應該多過叫雞扒既人

無味嘅 食過雞扒，又貴

係咩黎 雞球?

豪大大雞巴

又唔係…我食親都現炸，雞汁同啲胡椒粉味都好夠

雞扒一咬就成面都係油，又易污糟，而且最近唔知係咪變薄左

花枝丸都好味

雞軟骨唔錯

蝦餅

店員

我都係鐘意食.現炸香香雞.
雞扒不了

佢一律不切，我一律不買

無
垃圾